我屌曬你班休息撚

黎明行動頭個禮拜不知幾成功
大專全部停課 完sem 驚撚到得返Online Test交essay
中小學又停課一個禮拜
其實最有效就係 掉嘢落路軌 (坐地鐵真係成效不大) 加上再塞撚住曬啲隧道 只要唔玩陣地 全部快閃 佢搬走完又塞返 未得囉 佢搬嘅同時又可以喺隔離裝修下 6點即刻龜縮返屋企 啲狗趕到黎人影都唔見多隻 都吹你唔漲啦

呢兩個禮拜真係靜到閪咁 熱門一個行動po都冇 大家檢討下啦

黎明行動頭果禮拜係我咁大個人係香港見過最亂嘅一個禮拜 要贏就要堅持

早睡早起身體好！
光復香港 時代革命

天氣凍了

1

2

3

4

5

乜原來休息緊
以為成個運動收咗皮咋

如果丢野落路軌而有意外，車上有黃絲因為咁而受傷，你有什麼感受？

諗法一流..
我都以為運動停哂....另外啲嗌交POST 唔撚駛理..
太撚多五毛加Mon post 狗